IG用戶上載性感美女照 疑似警方IG讚好照片

近日的反送中示威活動中，警方不時透過社交平台發放信息，成為市民及記者接收警方信息的重要渠道。不過，有眼利網民發現，有疑似警方Instagram的「小編」，於Instagram讚好一張身材姣好的性感美女相片。TOPick記者正向警察公共關係科了解事件。

一位名為「mov850908a」的網民，在Instagram上載了一張身材姣好的性感美女相片，有眼利的網民發現，這張相片竟然被「hongkongpoliceforce」讚好。TOPick記者翻查該帳戶，有關圖片是在今日（6月25日）凌晨3時許上載的，而截至今日下午5時許已有2.6萬多個讚好，但卻找不到「hongkongpoliceforce」的蹤影。

阿sir做野唔洗你教

like野唔洗你教

係咪毅進咁岩IT堂

咁阿sir都有丁權嘅

連偉聰都讚好!

點解可以柒到咁

係咪你地市民就係人 可以打丁 警察同事就唔係呢

果然好迅速
一指派佢就即刻做嘢

有份參與會面的香港警務督察協會引述管方說，同意加強公關工作，會由一名助理警務處長階級的人員，利用警隊社交媒體，對坊間惡意中傷警察的流言及失實報道，迅速作出回應及澄清。

阿蛇要追蹤佢
因為可能同案件有關

阿sir打飛機洗你教

可能呀蛇都係懷疑有大殺傷力武器
今次高層唔洗做震蛋震怒啦

咁大件攻擊性武器緊係要追蹤

助理警務處長都係人,都有打丁既權利

納稅人出錢俾阿蛇打丁

不誠實使用電腦

阿sir識貨，呢條女身材真係一流

毅進仔智商係差啲

阿sir呢個月冇得去放蛇/捉啲女去報案強姦
咪唯有係警署打飛機

呢條台妹對波好撚彈

咁都唔認, 有晒證據?